點解美國銷售既日本車咁型

COROLLA

AVALON

PRIUS

C-HR

Civic

Civic Coupe

ACCORD

accord touring 2.0 t 真係流哂口水

香港冇咩

19年開始嘅Corolla coupe好似幾正

TOYOTA 新款個樣唔差，平時香港見到多數都係錢七，個樣係老土啲。

呢堆得Prius有入
Corolla E210仲未肯入
C-HR讓路俾Rav2同UX 唔會返

Honda方面, 大昌一架正常房車都冇入, 淨係得Jazz / MPV/ SUV

其實點解皇冠唔入CHR

chr我喺英國睇得多，本來幾順眼，但係個尾越睇越唔順眼

corolla隻色

佢就算入都係入2WD CVT
RAV2佢都係賣廿幾個
入咗CHR, 如果貴過RAV2, 冇人會買
但係如果仲平過RAV2, 佢啲Spade唔洗賣啦
同埋皇冠仲代理埋Lexus, CHR會打死UX

香港人點會鍾意呢類型
唔柒既車都唔會買
專買埋D好爸爸,uncle型車

CHR個尾係怪咗啲

ACCORD依款大陸見過, 幾靚仔唔老土

新Corolla 係咪都係咁所以唔入
後懸掛用Double Wishbone , 太Sporty所以唔入

問大昌訂FK8 一年交唔交到車

不過唔入FK7/FC1/FC3 都係因為驚FK8賣唔去
改包圍加尾翼就有返FK8個樣
上Stage 1 二百幾匹
俾我就唔會買FK8

皇冠垃圾
入垃圾車都一下班人去買

唔明點解香港冇Corolla

因為日本都仲係舊Corolla Sedan + 新Corolla Hatchback
而皇冠好似淨係會入Corolla Sedan

好細架
同上一代mazda 3 一樣

FK8 係買佢個設計同佢個底盤
匹數呢啲野就玩美國車啦

大陸都有

支那都有，係香港冇

喺美國啲亞洲人好愛面 十個九個無錢都要揸BMW Audi

香港部新rav2唔係都一樣用tnga?

美國86有Hakone Edition 同TRD

而家香港啲垃圾代理淨係喺度死推suv 緊係冇晒sedan啦

但係人地係AT+四驅，香港係CVT+前驅
用咩底盤都冇用啦

部Corolla Sedan係未日本市場先有？
係外國同大陸嗰啲全部都型好多同大部啲
好似十代之後開始唔跟全球款？
十代

日本，香港，澳門，新加坡，斯里蘭卡的十－代

好似開頭連轉數表都冇

全球款的十－代

大陸仲有部Levin

而家的全球款

香港

有冇ching可以解釋到究竟搞咩

Civic而家係香水搞到好似俾Jazz取代左咁

新Prius好似無入

香港

第一次聽人講Prius型

百貨應百客
香港買toyota果班客係鐘意呢啲柒款

連subaru都無入legacy好耐，硬推XV同forester啲suv車，連澳門細過香港咁多都見到有新legacy，香港subaru都只係得BRZ同WRX呢兩快款房車款

事實就係買新車既人鍾意SUV多d

仲有好多香港人唔鍾意揸日本車

尋日先見到ch-r
fk8仲型過fk7啦
一定要買行貨咩

因為Civic貴咗唔少又CVT
賣低馬力版我就寧願買Jade RS
佢賣大馬力版就應該要三十幾四十萬
除非入FK7 MT

因為真E210有turbo，香港啲Toyota老餅唔鐘意掛
仲有就係皇冠想焗人買UX

Toyota 同Honda 香港入親都Uncle 車 爸爸車
唔柒唔入
Honda明明Civic Sedan幾靚

認真答你
依d 車係香港跟本冇市場
攞廿幾萬買車 d人一定係二手歐洲車>>>一手日本車,
或者加多少少出部新320/a4/cla base model
唔係點溝女
結左婚果d用廿幾萬又唔會諗依D 車, 出部二手7人車好過
點解係美國咁成行成市係因為大部分人都係買黎代步,
兩萬幾有部全新既車係好吸引,加上維修保養又平一多截
仲有一班人係鐘意lease 車, 講緊係二百幾蚊美金月租,租三年又轉過第二部

所以點解咁多車廠都好睇美國市場

呢代Civic無論hatchback sedan coupe都靚
但係代理就揀咗淨入wagon/mpv版 即係Jade RS

想要corolla hybird

新Camry真係幾靚

honda入部 city/grace 都屌打corolla啦

因為廢老話日本車COME
呢d鬼佬款，一係美國，一係唔知邊度造

香港人死都話要MIJ（雖然結果更多變左MI Malaysia/ MI Thailand)
但至少個樣仲同日本本土一樣，俾班廢老覺得好過d

你見Corolla咁肉孫，咁貴(買到架Golf Team)都一街係
廢老司機

外國買好平咋

Avalon 個價係加拿大出到Lexus ES... 個人 fav 一定係 Camry XSE V6, 過三百匹

Corolla E210
日本，台灣，美國三個地方賣既副偈同波箱都唔同，但都又好睇又正，偏偏港澳唔入

美台版副NA做到咁既馬力又唔大食
日版副1.2T，宜家啲細CC turbo全部都3缸，好似得佢喺4缸

港澳部Axio名符其實喺師奶買餸悶車，仲喺1NZ-FE，真Corolla/Auris E210新偈新波箱

美/台版 E210 2000NA 170HP
棍有自動補油 CVT有1波齒輪

今年內香港會唔會入

放心, 皇冠唔會入棍
而且由於唔想打殘UX同RAV2, 應該只會入1.2T

不過2000嗰隻成170匹仲要有後雙願骨, 佢入既我應該支持...

買TYPE R唔係淨係玩樣咁簡單, 咁樣同D人FA1扮FD2有咩分別

我自己覺得，揸車內籠緊要過外觀
利由：Prius gen3 車主

因為香港代理有一個任務就係賣垃圾畀你哋

好似賣佛都夠食咁. 其他款理撚得你

香港代理太cheap

得hybrid水貨

理得佢2.0定1.2T，只要有貨又唔喺hybrid都買啦

prius 3 成日比人改到變mk車

1.2T CVT雙氣袋我唔會落疊

改到一pat屎咁
然後跑輸GK5全原裝

岩岩上網見到prius 4都係得122匹
Prius 3好似仲慢，見到啲人又low低嫁車又改響喉
好似有啲奇怪

外國比人見到改Prius笑到你面黃
Toyota 部部車都用嗰副1.8 hybrid 得122hp除咗慳油乜特點都冇

不過香港人心態可能係買唔到貴車咪買嫁平平地享受下改車樂趣我估

Prius 3反而係137匹

越改越柒

係因為美國唔抽重稅，可以一嘗德國車願望

冇，香港會俾套垃圾包圍你，車價仲要賣貴起碼3成
鬼叫人地係主流市場

皇冠淨係賣Hiace同的士都夠食，其他車當施捨你地

美國本身車價平，車稅又平，油又平，其實渣車多好多選擇

好多家庭都係一部家庭SUV, 一部返工sedan，一部holiday sports car